高朋滿座個字幕係咪搏炒？

第二節返黎字幕快過畫面 做左五分幾六分鐘仲未搞返掂

錯足半集
係咪以為真係無人睇所以亂咁黎呀？CCTVB

我就係要監察佢 今日終於比我捉到電視台嚴重出錯

又去唔成 有備無患

是撚旦啦

唔撚駛訓咩

打工仔難做